<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Axel Cisneros</title>
    <link>https://axelcisneros.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Axel Cisneros</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://axelcisneros.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://axelcisneros.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://axelcisneros.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola a todos.
Para mi la cultura de desarrollo de software se basa en:
 Trabajo en equipo. Compartir el conocimiento. Respeto. Aprender de las experiencias. Aprender de los demas.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi aprendizage en LaunchX</title>
      <link>https://axelcisneros.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://axelcisneros.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola a todos.
Cuando me registre pensando en retomar mi gusto por la programaci칩n, en verdad no visualizaba el impacto que esto trairia a mi vida, por lo que quiero compartir el camino recorrido hasta ahora.
 OnBoarding: Conoci un nuevo lenguage de progamaci칩n llamado Python, con nuevas sintaxis y comandos. FrontEND: Retome mi conocimiento en HTML, aprendi nuevas etiquetas y nuevas formas de darle vida y color a los proyectos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://axelcisneros.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://axelcisneros.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
Soy un apacionado a la tecnologia que actualmente me desempe침o a la reparacion de celulares, me gustan los videojuegos y la programacion que se encuentra detras y en general a todo lo que conlleva la misma.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
